CONNECT淺黃與深黃既回報

話時話, 出完頭先果個咩鬼總辭POST
我更加肯定一樣野
就係:
CONNECT淺黃絲=EARN MONEY
CONNECT深黃絲=BURN MONEY

抗爭方面:
淺黃絲: 有錢有包袱,極度怕焦土攬炒, 絕對唔撚會敢企最前線, 所以唔撚太需要打官司, 反而成撚日派贖罪卷
深黃絲: 冇錢冇包袱, 唔怕同共產黨同歸於盡, 對抗爭要求極高, 如冇人損錢的話, 因抗爭而打既官司足夠令反對派破產十次

總辭方面:
淺黃絲: 反對總辭, 焦土多5%都唔撚得, 支持留任變相令反對派賺多一年錢
深黃絲: 支持總辭, 焦土多5%都冇所謂, 支持杯葛變相令反對派賺少幾千萬

黃色經濟圈方面:
淺黃絲: 大買特買, 爆爆買
深黃絲: 貴既唔撚會幫襯, 仲要黃店無限犧牲同付出, 例如要高薪請手足, 免費任食任拎

結論: 雖然CONNECT深黃絲係BURN MONEY, 但都BURN得值既,
因為冇佢地就等如冇西藏人, 根撚本打唔撚到悲情牌推動國際戰線

計埋送D暴動手足著草, 等佢地係海外有著落
一加一減
係呢一年推動國際戰線既成本應該已經過億

連登不願面對的事實

當你明白咩係革命嗰陣 思想就唔係咁
革命係經營 唔係意氣之爭
熱血只係一時 利益係一世
之前有人提過東印度公司計劃
其實就係最可行嘅計劃
你叫泛民總辭 但除咗畫面靚之外仲有咩？
政黨維持運作 就要經費
經費邊度來 就係議員薪金同政治獻金
總辭之後 前者冇咗 後者因為你唔係議員我唔洗再畀
定係你哋總辭之後主動捐錢畀獻金？